是日早餐

炒蛋芝士治 淡普洱